[IG潮流] sayatme

玩法係貼條link出黎比人留言 不記名
依家d 囡囡貼哂係自己IG

根本就係垃圾遊戲 唔明有咩好玩
係比冇自信 冇膽 既人 係人地到留言
冇膽示愛 惡意中傷 bilibala

有份玩既都係 辣殺

多數都會留埋d賤格野

有野 就當面講
唔好斯斯縮縮

不知所謂 記得之前都有個網好似呢個咁
比班女係到引狗公問佢問題

Ask.fm

潮流既野 都係循環黎
好煩 IG d人係咁洗版
私事都放上去公審

好戇鳩扮晒比人問實際上自己想唱通街
自己爆自己私隱都咁開心嘅

你講得岩呀

on9 成班人係度跟風 人地sayatme原意都唔係俾你咁用 要用同一function嘅你可以用askfm 我睇igstory係真係想睇你日常 唔撚係想睇你答人問題呀屌你老味

見到有D毒撚又學人玩
但擺左幾日都冇人問